張五常可以返香港了！

同美國取消引渡條約既話

煮荷蘭豆冇人夠我熟

張五常：計劃通

叫我？

2003年，張五常夫婦在美國被控出售假古董和逃稅。一旦指控成立，張五常將面臨最高可達83年的牢獄和475萬美元的罰款。但是張五常沒有出席美國西雅圖聯邦地區法院的審判，他在事後的一份聲明中說，自己擔心遭到不公平的審判。於是，美國司法部和財政部向張五常發出通緝令，並同時封存其在美國的價值1000萬美元的財產。由於香港和美國有引渡協議，而大陸與美國沒有，因此張五常夫婦逃到中國大陸

問林鄭：張五常匿中國避引渡, 中國係咪逃犯天堂？

呢條共狗,,仲話最接近經濟學獎, 去仆街

孔子經濟學獎就有佢份囉

張教授終於可以返香港撳鐘仔 唔駛餐餐食北姑

教授話家陣d經濟學走火入魔呀

逃犯天堂

但同時中国向海外支那人徵稅45%

斯諾登可以嚟香港食北姑啦，唔使餐餐俄妹。

高登仔個個當佢神咁拜

呢個都係喎

有俄妹唔食，食北姑？

仲使問

荷蘭豆要多謝大豆

老毛經濟學獎

好似話佢成日喺腥港

係喎
佢終於可以落返黎

俄妹邊有爆炸糖玩呀

點解香港d經濟學者特別仆街，張五常雷鼎明

學以致用

大贏家

交易費用太高 不了

可以直接拜教授門
唔駛去深圳

如果係真，咁真係好大個計劃

佢有咩問題

Fake鳩人大學major econ，跟住中伏

張五常或成為最大贏家

佢點俾fake到你?

意思係有人拎住佢本經濟解釋 然後以為入大學都係讀呢啲？

唔完全啦
去過 Oday econ既booth 都知 張五常只限於al 有影響力。

條撚樣咁都有1000萬美元財產

你睇下陳同佳

香港終於變左真.逃犯天堂

係咪alchian generalization嗰啲
唔知而家cut咗未

真喺好多人fake 咗
入到去先知兩回事

同時代脫節就認啦死老野

有無人問下呀cliff 教授幾時翻嚟

唔會啦
佢喺幾本書已經成日話而家經濟學太多數學
同自己嗰套唔同

連calculus都唔洗識

十幾年前年年都吹到佢有機會拎諾貝爾經濟學獎

AL出題嘅人原來係全球通緝犯

林鄭得償所願

經濟版陳同佳可回港了。

又可以年宵去賣桔

傻撚咗，你唔講坊間大把額外方案？你唔講佢要多謝政府？ 又block一件

掉轉啦

我2016考仲有

機會成本低左

俄妹成身毛，食北姑好過。

俄妹成身毛？

welcome to the heaven of fugitives!

川普總統正式簽署香港自治法，宣布美國落實對香港「一國一制」神聖地位的正式承認。在一片恐慌地歡喜分鐘，若以正能量看待，美方措施對香港至少有以下正面效果：
1，終止美港雙邊引渡協議：香港經濟學術之寶、諾貝爾經濟學獎候選人、香港大學前教授張五常博士，即日起恢復自由，只要中國放人，張教授可名正言順返回香港，為當前香港與中國的經濟局面提供珍貴意見，並可晉身為特首林鄭月娥特別經濟顧問。香港人很懷念張教授，他回來了，比起一眾三流燈神KOL，其專業指引更有巨大公信力。

運桔者言

只係一部分身家

冇人叻得過我

香港或成全球最大逃犯天堂

真係好多...
佢教d垃圾上到大學讀econ真係全部無用

根本就係 成班係國際犯法既賤種最後都走佬去支那
支那先係最出名既逃犯天堂 佢地話咩香港唔送中就係逃犯天堂 咪又係佢地倒打一耙嘅常用伎倆

係

送中係送唔到佢去台灣受審，你份手冊無寫咩？

賣桔者言

呢條友完全唔識經濟學，淨係識吹水

你係咪搞撚笑，明明係港共ban曬送中以外所有方案
講野咁撚蠢真係抵你只可以做五毛呢d低賤職業

俄妹好靚

摘咗荷蘭豆未？

Block多一件

準 諾貝爾經濟學獎華人 (著草)

AL econ 必讀物

真心想知佢同Friedman,Alchian 係咪咁熟,以前睇佢D 書本本都有講起

最大贏家

如果下年有年宵應該可以去買桔

準備返香港摘

多謝支持
舊版後邊有一篇係談讀書

藍絲：啲人係香港殺完人走去中國點算？

而家收哂聲

見到個標題就諗起：

佢唔係話計太多數忽視太多現實存在既變數，同埋缺乏實證研究咩

不過佢個套小政府大市場自由放任刁總點會buy依家係北京做吉祥物姐

條撚屌想轉移視線咪撚應佢啦

国安法嚴重漏洞

但佢係世界級econ教授嚟喎,你未學到佢嗰啲嘢啫下話

以前d人出國讀econ多數都係諗住幫中國發展

閱讀ok , 考試真係dklm

因為佢講經濟學成日講錯？

大學教科書，有邊個唔係世界級教授

香港經濟科咁撚狹隘全靠佢

cliff終於唔使吓吓上大陸揾張五常

應該仲未cut

張五常既書真係睇下就好啦同大學係兩個世界黎

究竟cliff係咪pt教書 ft炒股

笑死
你有無睇佢d書？
成日叫人重理論唔好重數學

上到大學你試下讀econ寫論文唔用數

呢個答案真係百搭

其實想問佢好耐佢應該真心財務自由左
日日掛住喺屋企間黑房曬菲林

我嘅意思係全世界範圍內都有名嘅教授因為中學嗰時econ miss 成日都話叫我哋要記住呢個人,香港頂尖嘅經濟學教授

雷鼎明出黎講既野全部都9up 為左包庇政府違背哂基本econ theory

學咩人做econ professor

唔識計數既頂尖經濟學教授

傻閪五毛真係搏屌
受邊撚到刑呀？台灣殺人強國坐？弱智定五毛自己揀喇傻閪仔

以佢既人脈 遵理教書應該係攝下時間 賺下本金 其餘就投資炒股又玩hifi又揸跑車 邊有咁多老師做到 佢又唔係yylam果d top tier名師

本金呢啲應該都唔太關事 老實講搵得幾多
炒option呢啲一下都好多錢
果陣佢升學講座 講一定要簡出名既大學
唔好以專科》興趣 真心獲益良多
搵多左好多路數搵本金炒股

你老母知唔知你咁撚on9?
不如話佢無殺人呀

睇黎ching都係 cliff既弟子 果時去埋佢Kong u個sharing好撚過癮

我有錄低個sharing

藍絲：香港唔可以做逃犯天堂

Ching有無興趣share? 你錄咗片？

無錄片 錄左音

已封鎖會員 肥寶貝

已封鎖會員 肥寶貝

已封鎖會員 肥寶貝

搞左成年都仲咁低級

做5毛都做到咁唔專業

係自己啲書自稱

呢條垃圾自稱芝加哥學派開山祖師
佢話自己協助其他朋友獲獎
自己就未獲肯定係唔公平

總之邊個得獎佢就認朋友
但係無人理佢

第一假設,人係自私既
佢兩個完全活學活用

自己on9怪得邊個

條撚屌好鐘意深圳
點會返來

Law of demand
每個人都有價
但只係雷鼎明個價太低姐

最撚記得條仆街將民主同憲法拆開做兩樣嘢,
之後話小數服從多數係唔好

Hku 鬼故，佢搞到個女學生跳樓

鬼佬d口味比較獨特

Blocked

羅家聰？

都成億港紙 如果佢死左係咪直接充公

佢有1000萬美元

巴打同求

香港成為逃犯天堂啦

同求 thank you

我擺左喺舊電話 record仲係到，但應該要啲時間

賣古董好賺

買家見係著名教授出貨，疑心會少一點，生意好做

張五常可以由e通道直接返港

Friedman 張五常婚禮證婚人

張五常都係被通緝 不過
HKU有現任教授坐過監

想聽

喺香港教咁耐書

仲有去到美國都賣假古懂+逃稅
應該成世呃唔少錢

老豆淨低唔少
香港有成幢商業大廈、酒樓、出版社係佢

傳聞高峰時期香港好多停車場都同佢有關
加上佢啱啱返黎果陣當外藉教授請返黎
好容易就fat fat啦

西岸，係香港4大停車場之一
長沙灣仲有座西岸大座都係佢
西岸大座入面有間茶樓同出版社花千樹都係佢
佢喺深圳住東海花園，曾陰權住頂樓

人人局限條件下創造最大利益。
所以市場一定有效率。